暗盤高追咗好多924

1.4衝咗入去
聽日仆街

巴打接左我貨